有無人睇到陳冠希個個廣告？

有無人聽到係，我是高潮

MK鋒 陳冠希 張柏芝呢排又浮番上面